龍珠超算唔算爛尾

打完個19武道會
咁就完左成套野。。

應該調轉，整體都係爛，係個尾算收得靚